幫幫手report 個channel，佢有好多手足既資料

各位手足，

知唔知有咩方法可以report個channel？

光復香港 時代革命

推

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動
今次幫埋你放左個event 上去，手足可唔可以幫我推下個po

睇左幾張,佢求奇cap張圖就話係
好多black bloc 都認唔到
btw,reported

好，唔該晒

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店